樓下區議員搞左個爆旋陀螺大激鬥

是咁的我屋企樓下個區議員搞左個爆旋陀螺比賽
我應唔應該去報名好 同埋用咩零件好

小學雞

完左啦

杜汶澤嚟嘅

好唔開心 希望有下次
今日開始日日去公園操fit自己

我未夠歲數參加，佢只接受5至13歲

下年13希望可以幫媽咪拎到包米

我想再挑戰三個

我唔打喇 我唔打喇